有冇人矮過自己老豆?

老豆同佢啲兄弟個個都米8幾，我就得米7幾